send左CV一個星期都冇回音係咪已經可以講bye bye?

如題

有時要一個月先會搵你interview

有一份我上年11 12月send 6月先叫我見

唔係嘅 有時hr好hea

有時等唔到太耐，唯有send多幾間

未必，可能人地reject左offer先會記起你